支那周昕 你個仆街仔詐騙呀 屌你老母

Report我facebook我都會繼續唱你！
大埔專業羽毛球青年會周昕！

！！！請廣傳！！！
周昕 zhouxin josephine

的兒子 lihaoan (黎浩安)

於洛杉磯pcc留學期間 詐騙 以及 偽造假護照 信用卡 騙取多於6個受害人 數萬元美金 ！！！受害人大部份是學生！！

Thx 巴打

美國巴打留名

Thanks 巴打

推